特區政府：嚴厲譴責美國單方面暫停或終止與特區簽署三項雙邊協議

長到貼唔哂......

基本法腐乳炒通菜

雞脾飯~熱愛雞脾飯~~~

睇到basic law就知又係template改幾隻字

嘴砲有撚用咩
出3萬精兵打囉做乜姐

基本法比既 驚閪你美國佬打飛機

腐乳 通菜 炒埋一碟上菜

邊個放走C諾登

出3萬黑警攻台啦
咪講咁多廢話

又干預人哋內政

唔係攻台，係叫30000契弟攻入美領，挷L住領事遊街。

燒事館！燒事館！
唔燒死全家。

越黎越似口交部 睇到悶

港共除非吠之外仲可以點？

黑警啲黑金都未被凍結，好少事啫特區政府唔好干預別國內政啦

啲宇體又幾match喎